做network,system有多個IT學位對競爭性有幾大幫助

IT學位多數內容多係為做developer,analyst呢d工鋪路,
純粹為左入場劵而讀係咪好? 有d engineer post都係話要有學位

幫助不大
I.T睇經驗
升個有經驗，都唔升個學位

但HR只係識認呢d , 仲有在人工叫價上